\documentclass[12pt,firamath,article]{nsi}

\begin{document}
\begin{center}
    {
        \titlefont\Huge\color{UGLiBlue}
        NUMÉRIQUE ET SCIENCES INFORMATIQUES\\
    }

    \Large
    \vspace{6cm}
    \textit{Durée de l'épreuve : 3 heures 30}\\[2em]

    \textit{L'usage de la calculatrice n'est pas autorisé.}\\[2em]


    \textit{Le sujet est composé de trois exercices indépendants.}\\[2em]

    \textit{Chaque exercice devra être traité sur une copie séparée.}\\[2em]

    \textit{\textbf{L'exercice 4 dépasse les exigences du baccalauréat et est à traiter en dernier.} }\\[2em]



\end{center}
\newpage

\section*{Exercice 1}
\input{EX01/bb01_ex01.tex}
\newpage
\section*{Exercice 2}
\input{EX03/bb01_ex03.tex}
\newpage
\section*{Exercice 3}
\input{EX04/bb01_ex04.tex}
\newpage
\section*{Exercice 4}
\input{EX05/bb01_ex05.tex}

\end{document}